是靚午 金師傅油蔥拌麵

好味

早晨 岩岩早餐食JFC

乾到橡筋咁

齋麵

啲麵發到咁漲

冇嚟色水
包醬呢

12點都未到

齋麵師

係底
幾好味
個油蔥幾正常
瞬間回到台灣

想要

我要去cow晒啲台妹呀

好似幾煙韌

仲有其他幾隻味

乾爭爭淡茂茂

睇完牙隱個post之後冇晒食欲

rich

屌你，浸到成碟上海粗麵咁，你搞乜呀？

椒麻味正好多

椒麻無哂

勁好食依家食呢個多個出前一丁

是

32蚊一大盒

乾師

點解成日去台灣
冇聽你講話去韓國？

去探我老婆定延呀嘛

米痴拉

咁我寧願食印尼營多

我會去韓國探望定延的

去韓國探我老婆仔好痴咩？
你話定延痴？

你去北韓探金仔

邊度買

759

印度仔又做返
拌麵試食師

我全都探

32蚊有幾多包見佢500幾gram 好似唔止一包

6餅

千萬唔好買蒜香果隻味，又無叫蒜香又唔辣

好彩無
本身想買
油蔥呢個都幾好食

拌麵師

呢隻抵食

平時好似都要成50蚊
前幾日做緊特價先32蚊

蔥都無粒...

營多狗也不屌

我襯時間停止個陣瘋狂色定彩

呢盒好食，但越來越貴

係底,未撈好

其他人唔郁？？

32蚊6餅我覺得OK啦
以即時拌麵類黎講算平
太和殿一包都27

戒定廷未